想打女人，有冇女人肯比我打

如題

打你老母

十卜

一人打一拳ok？